[求意見]男朋友鐘意亂講野 可以點樣改善

男朋友番工，一星期最多都係見兩次，但佢好好既，會成日都打比我
講完日常生活事後，佢開始亂講野
「岩先同同事飲野，如果同事叫我一齊去叫雞 點算好」
「岩岩Rose Ma話自己唔係處女，你點睇」
「喂 你問下你個fd 一唔一齊3P 佢咁淫一定肯啦」
「你個fd分手啊？叫佢搵我啦，我咁大碌」
「如果你離開香港個排，我去媾下女，你番黎我就斬鑬，我識分邊樣係真感情，邊D係玩玩下既」
「你覺得啊XX女係咪想媾我呢？無計啦，我好多女埋身」

有時甚至會作D野出黎
佢：之前出trip YY女話一個人訓太驚，我地就攬住一齊訓
我：下... 個時我地未一齊，又過左去咁耐，我唔會怪你既...
佢：姐係你覺得無問題啦？YY女叫我一齊去旅行，我諗你都唔會介意既
我：緊係唔得啦！之前既事唔追究，但之後就唔得！仲有啊，你對個時個女朋友咁做真係好差
一輪對話後
佢：作出黎架炸，你真係信啊？做我女朋友就要聰明D，知我幾時講笑
(我好強硬咁話佢，叫佢唔好作D假野出黎 傷感情)
佢：少少野都嬲，EQ咁低

(我知道強硬係無用，於是係決定以其人之道還治其人之身)
我：啊，我之前咪去外國exchange既，你估下洋腸下面D毛係黑啊，定係同頭髮一樣金金地啊拿？
一輪對話後
我：作出黎架炸，你真係信啊？做我男朋友就要聰明D啦，我都係扮你炸，希望你會明我聽到你講呢D野係咩感受
結果佢嬲嬲地，什至覺得我真係去食洋腸
其實成件事個起源係想令佢心同感受炸，
我都明白左呢D大話傷我心既同時，我做番同樣既野都係傷佢心
所以我淨係講左呢一次，之後都唔敢用呢個方法

呢類型對話出現左好多次，我用盡方法
我有諗 佢係咪想我著緊佢多D，所以咁樣激我
亦試過撒嬌「唔得啊 BB你只可以係我架！我唔準其他人搶走BB！」

對上一次 我語重心長同佢講
我：你又唔係真係想出軌，你亦從來無做過，點解要作野出黎傷感情呢？我唔想變到唔信你，你知道感情無左信任，就好難番轉頭，你都唔想我咩都check住你懷疑你架嘛？
佢：都係既
我：唔係人地玩唔玩得，係你玩緊火，玩緊D唔應該開玩笑既野，點解你要咁講野？
佢：無聊囉，哎 我道歉啦
我：你覺得睇人嬲好搞笑咩？你要學識顧及人感受 (下刪百字)
佢：得啦，你都幾煩，成日講經，成個老母咁！

唉 我都好憎自己變到咁長氣，有時男朋友會激嬲佢D屋企人，
我都係愛你先咁想你好地地同人相處
其實我知你講既野都係無心架
我知你有潔癖所以一定唔會叫雞
你對住我 可以好放鬆咁講野先咁麻甩
我知你得把口，其實唔會搞三搞四
我知你都係想搵野講炸
但我聽到 真係 真係 會好唔開心架
你之前次次道歉，我都心軟，但係我就黎到臨界點啦
大家可唔可以教下我，點樣令佢改善下。。。

飛咗佢啦 咁撚幼稚

絲打，佢咁on9，點解你要作賤自己呢 。唔知你po想連登係咪想比你男朋友睇，如果係既話就好，因為我想同佢講句野：

你咁撚幼稚就好心放過人地啦

分手啦 一睇就知佢勁自我中心
如果你講咗佢唔改 咁你覺得自己可以忍到幾耐
早分好過遲分 佢真係愛你都一定肯為你改
如果唔肯 就早分早著

幼稚到仆街

無聊幼稚係其一，但我覺得佢試緊你底線去到邊

改善你嘅生活：分手
改善佢唔輪到你嚟改㗎啦

我都試過咁
最尾tum 掂條女同佢同事3p

多謝大家咁夜都入黎cm
大家可能覺得佢細路仔 正正因為咁 佢好易就笑到好開心 好可愛架
我見佢心底都係善良 真係想陪到佢進步 唔捨得分手
有時我會反思 自己都做得未夠好
邊個會鐘意比人鬧喎 我唔應該太長氣 所以先問大家 搵方法

假膠男友

無㗎。。。。性格係咁就係咁 我話咗我條女一年都無改到 改變唔到唯有接受

咁on9都有人鐘意

分

點解呢啲on9 懶有趣嘅人會有人鐘意

佢真係好撚小學雞 俾我真係一腳伸撚開佢

佢係咁試你底線
聽得出做愛大過天嘅咸濕仔
遲早真係扑埋你個朋友

無野講搵野黎講

就咁睇佢無乜內涵 搵啲野學下接觸下啦

屌分手啦 是但有一個稍為靚女少少嘅肯落搭 佢都一定屌啊話你知 正常男人係唔會咁講野 呢條友遲早出軌

係咪十幾歲個啲MK仔黎架

講到咁即係同你講想試啦，其實唔係講笑

分手
下一個佢就知錯

咁撚on9
分分鐘有d野係真 見你嬲就話係假
睇路

呢啲敏感題目都用嚟講笑 冇得救

咁on9都有人鐘意。

識玩

ON9
到時你BF去食女
唔知邊個似細路仔啦

仲有細路仔條賓周就係成日會扯同想周圍屌女

鍾意個on9仔, 樓主肯撚定都係on9

同一個人一齊係要令對方變更好的自己
好明顯你同佢一齊冇得著 反之只係好似湊仔咁
咁冇意義 真的分了算吧

FF咁多，樓主男友係咪雙魚座lol

試下學識欣賞佢既on9

話人可愛即係=on9
男女都係

絲打早走早著啦
哩d仔遲早都會出去周圍識女
稍為有個正常樣就會貪新鮮落搭
條仔唔值得你對佢咁好

睇到一半都看得你條仔係癲
不過你都係痴線嘅，咁都同佢傾咁多野

百貨應百客
多謝你為地球接收呢啲垃圾

當男朋友覺得你似老母=玩完

覺

佢一定唔係亂講嘢
有一半 佢做咗 另一半 係佢想做
講出黎 係試你 同 向你坦白
見你嬲咪加句講笑 完咗佢
自己睇路 佢好邪釘

我男朋友都好中意亂講野
係TG見住佢flirt 女 佢話只係無聊鳩講
但作為女朋友見到呢d說話會好唔開心
同佢傾過 佢話唔會改 唔覺得自己有問題
我都唔知可以點做

你sure佢真係你男朋友？
係咪出埋軌你都唔會分手

真係好可愛呀
識得開玩笑叫埋你個fd玩3p

教仔咩on99 咁

揾個正常啦

諗起一個同學
佢整人就得
人地整佢就立即屌柒佢
仲要大條道理
好撚難相處

絲打我睇你都係on9無藥醫
一個人係點睇佢言語已經知
如果佢係你父母/朋友面前都講呢d野你會點諗？
你條仔唔係弱智就係白痴
呢d人你都要真係偉大
你都係唔好放佢出嚟害人

其實兩個好夾
一樣咁on9垃圾

兩件on9自己匿係屋企on9啦
唔好出黎獻世 無人想知

我信佢唔會出軌既

TG見住佢flirt女都唔係死罪？
絲打你個腦諗緊咩

佢係咪叫Michael

我信佢無聊鳩講

斬纜啦

佢問嗰啲根本係連登post嚟

咁似我個fd hku?

睇咗一半，唔知你等咩仲唔甩身

點解咁撚On9既人你都頂得順

Lm

你男朋友係咪小學雞來

唔知佢男朋友睇完會唔會嬲到仆街呢

咁既畜牲你唔好放生呀知唔知

痴撚線拍拖定湊仔呀樓豬
唔好哂青春係呢啲濕鳩度啦，又俾唔到安全感又輕佻，做唔到咩大事

你地幾多歲？你兩位都好幼稚。
咩說話應該講咩說話唔應該講都唔識分？

爬完文睇到原來樓主都係一擔擔，細路女思想，真係物以類聚 但都好老實講，咁易改變到就唔係人啦，你只不過係佢而家既女朋友又唔係老婆，點解要為左你同你一齊改變或者做你口中既進步姐 磨合係要雙方願意先有效，而小朋友就係唔會覺得自己有咩問題，頂唔順既話一係你滾 就係咁簡單

Ching 心水清

錄音, 放上黎比大家聽

你假膠定係間瘡肥婆驚搵唔到其他仔

我男朋友都係咁

too long

但佢唔係作出黎, 佢一定有咁諗,係度試你底線,
同埋佢知會食住你, 你唔會走

幾多歲？仲咁鍾意亂開玩笑？

所以好多人女人都好on9
明明身邊果個差 都寧願呃自己話無事話佢會改
之後真係出事就話男人點點點 無好男仔
見到呢d蠢女人真係想叫佢地快點結婚 唔好出黎害人

又唔係怕搵唔到其他人
只係珍惜男朋友 好多野都係得來不易架

叫佢上少d 連登啦

or爆佢個假膠acc 出來

我有兩個呢啲親戚，又係呢種鍾意吹水嘅 幼稚男人， 可以話你知如果同佢結咗婚嘅話你會仲辛苦
呢種幼稚又多口嘅 attention whole性格喺生活上會造成好多麻煩 ， 成日喺啲重要場合上出醜， 仲要覺得自己好風趣幽默 ，到時候你就要不斷咁控制佢好似湊多個仔咁， 我次次見到嗰兩個親戚嘅老婆都覺得慘

咁我想知有幾難wo😂 佢會跪返係到幫你剪腳甲？

不能應同更多👍🏻

一針見血

by the way樓主既然覺得佢可愛，不如錄段音上嚟分享下佢有幾可愛

on9

做晒d功課未

佢：之前出trip YY女話一個人訓太驚，我地就攬住一齊訓
我：下... 個時我地未一齊，又過左去咁耐，我唔會怪你既...
佢：姐係你覺得無問題啦？YY女叫我一齊去旅行，我諗你都唔會介意既
我：緊係唔得啦！之前既事唔追究，但之後就唔得！仲有啊，你對個時個女朋友咁做真係好差
一輪對話後
佢：作出黎架炸，你真係信啊？做我女朋友就要聰明D，知我幾時講笑

唔覺似作喎絲打
佢見你話介意 又唔想煩 先改口話係講笑咋

絲打你已經盲目哂 佢幼稚on9唔在講，我同意佢係試緊你底線。你自己諗下，你嘅理想伴侶係咪就係一個成日講on9野，得閒就試下推唔推後到你條底線嘅人？
定係你係因為鍾意佢，先屈就，同自己洗腦佢咁樣「好細路仔，心底善良，好可愛 」
唔好咁傻啦

你如果因為呢啲事件同佢分手
佢瞬間就會學識
人就係犯賤, 特別佢咁戇鳩

佢好無聊...好玩唔玩搵呢啲黎講笑 係你咁好先成日心軟

覺得你男朋友唔理你感受 明明用番同一方法對待 佢可以唔開心 但點解你唔可以 諗清楚啦你要

偏偏呢啲女人就成日打j以為自己係連登仔搵唔到既絕世好女人
On9就有佢地份

你男朋友係唔係仲讀緊幼稚園

Ex就係成日講呢啲野講到我好反感
已經同佢傾咗好多次，都係唔聽
話咩分享下連登post 傾下計啫，
但大佬啊你分享嗰啲全部都係丁圖post, 邊個做雞關我乜事啊
又話有啲ptgf 幾正，你想我點回應你？
問佢做緊乜，成日答打丁
問佢想食乜，話想食女/食你
一兩次都算，次撚次都係咁，好似個腦淨係識扑野

On9仔一名
離開佢啦

男女都好啦
好多時根本就係自己一頭中埋去d 明顯個格就係有問題嘅人到
有咩資格怨世界無好男/女人

做朋友都嫌on9，仲話男朋友

結婚
結婚
結婚
結婚
結婚
結婚

唔好放出黎害人

0分重作

你係咪俾佢食左隻豬所以唔甘心分手

過來人話你知
佢ig fb wechat肯撚定加左勁多女人
仲四圍撩啲女傾計
冇同其他女扑野
只係因為人地睇唔上佢
如果有索女埋身
你好快由頭綠到落腳趾尾

佢已經開始嫌你煩
應該好快開始搵下家
吊住你只係貪有西屌

依啲自撚私仆街滿腦子精蟲
你自甘下賤就繼續同佢一齊啦
戴住帽俾人中出即飛嗰陣記得上黎開post

好似弱智得罪講句

唔講邊有得笑

人性邊有得改
就算短時間改都好快會再黎過
你一係硬食一係走人架姐